警察同有親戚朋友係警察既入黎

留左幾個post都冇人理決定自己開post

你地今日係政治工具，幫政府過逃犯條例
只要條例一過香港慢慢赤化，公安權力大過警察
只要有乜事，你地就係棄子，第一個交你地上去砌生豬肉
市民連同情都唔會有，係自己身邊行過個個鄙視，變過街老鼠
而且同大陸接軌外資撤走港紙貶值，你地自豪既起薪一齊貶
你地都會有仔女，你今日做既係佢地受
香港收皮，你地會係最霉個堆

唔期待前線個堆會睇得明
但希望仲有少量後排有良心既會明
仲有考緊同準備考既

推

經過琴日已經冇得返轉頭

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

唔好再講乜撚打份工姐自己冇份打人個啲
夠唔係個個學生都打你啦，你又咪一樣全部當哂暴徙
以後唔止全香港，係全世界都當香港警察=打學生

非和理非
我琴日都有食煙
開post都唔期望佢地會聽
係想多個嘗試姐

唔好講咁多，麻煩提供佢地既警員編號

講呢d 無用，觀點唔同
佢地覺得反對既先係政治工具俾人利用
其實一日未有大是大非講傾向一邊，一日大家都唔會放棄自己所信既野
但如果到某日有左結果請不留餘力咁鞭屍

警察未必識晒呢個post d字

好多前線狗覺得自己好威好型係因為有權
根本條例過到中共插手公安輸入，香港警察就變地底泥

唔洗講觀點，人最簡單，講好處

一直以黎明日大嶼 每日150 一帶一路etc
都冇人大規模反對示威係因為未燒到自己
你今日覺得自己有權有利益所以企敵對笑鳩香港人傻仔
到以後公安接手你乜柒都冇既時候你就連今日既香港人都不如
因為你連企出黎既機會都冇
你仔女講普通話你人工同公安睇齊你上fb要翻牆食雞都要玩和諧版

佢哋唔係淨打份工
唔係只係收指令做嘢

你睇下啲大合照，內部睇片嘅反應
佢哋係當遊戲，當係用啲平時無用嘅武器實戰
團體活動，team building 咁
見到啲同僚打人，開槍嗰時好開心
揶揄啲示威者，欺壓比自己弱勢嘅人，話好型

個班就算鳩數啦，唔當人
但呢到我剩係想講個利害出黎
想多啲仲識字既睇清楚
最好連考都冇人考

話說琴晚半夜買宵夜見到兩個後生既男仔
一個喊得好大聲 剩係聽到咩叫左佢唔好去架啦唔好有事呀

推
到時冇女吼你地呀